[熱身之旅泰國站]有「晨」快拜！倪晨曦泰國站奪冠

[LIHKG娛樂 訊]周日假LIHKG娛樂台舉行的香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站決賽及季軍戰圓滿結束，最後本站冠軍由香港女星倪晨曦奪得，香港女子組合Super Girls成員李靜儀則屈居亞軍。

被稱為港超熱身之旅的亞洲挑戰盃今年首次舉辦，由賽會從來季超級聯賽十六位參賽女神中選出其中三位參與賽事，與每站東道主女神展開角逐。而泰國作為賽事第二站，倪晨曦先於周六初賽以16比6大比數輕取東道主女神Peechaya Wattanamontree躋身決賽，另一場李靜儀則以16比11擊敗馮盈盈晉級，與倪晨曦會師周日決賽。

泰國站決賽，雙方於大部分時間打成平手的情況下，最後倪晨曦關鍵時間發力，以9比7的比分擊敗李靜儀捧盃。

而同一時段舉行的季軍戰，由兩場初賽的敗方Peechaya Wattanamontree與倪晨曦較量，由於東道主實力與香港女神實力明顯有差距，最終馮盈盈輕鬆以12比5擊敗對手，奪得季軍。

兩站統計
倪晨曦一冠一季
馮盈盈一亞一季
李靜儀一亞一殿
(東道主合計一冠一殿)

亞洲挑戰盃尾站為馬來西亞。

一鍵推廣連登活動

其實好似無人理你

我有理佢

凡事總會向好,如果唔做就會乜都無

有個巴打全心全意搞活動,啲人可能唔稀罕掛唔知呢,咁都無計喇
但都要有希望既
始終我每一刻都覺得呢種遊戲,好有趣
其實投票 唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票 決定邊個好啲靚啲咪投邊個
選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人 只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

冇人理先要支持 㩒個掣有幾難

多謝巴打呀
呢個時勢越努力就越艱難,好彩仲有你地支持

而加出面都有個陳喬恩vs李一桐，4個鐘過百票 都幾灰

可能喺連登,認真反倒是一種罪
但就算判我死刑,我都無畏無懼

好多人唔想睇太多字既野，簡單d，2個人名2幅大圖，俾正負評就ok

仲有Topic統一d，全部用LIHKGxx女神賽
今日泰國站果個我都搵左一輪

前面多左行字難搵左

支持樓主

topic問題下次唔搞咁多野了
不過，你2個人名比正負評意思正負評1個post打1場?1戰1post
咁聯賽會洗版，比人屌撚死都似啦
講真，如果咁樣投幾場，已經唔駛reply都咁為難，我覺得似係留難我地多啲
原本玩法仲煩
已經越改越淺，暫時唔會考慮逐場開post
只會每輪組別各開一場

下次用返lihkg開頭，但有樣野要講清楚
呢個賽事同外國人果個係兩款賽事黎，呢個係聯賽休季期間生出黎既熱身，另一個係環冠黎
即係無人會將英超同歐聯撈埋一齊
所以個topic唔可能百分之百一樣

乜撚野呀, 以為賽車報導

我諗3-4個post唔會有人鬧掛

yes,每輪超至乙,開4個post
每個post有8/9場
呢個已經係最佳解決辦法
講真一輪35場,真係場場都開post,根本無可能
一黎啦洗版,二黎呢,實有一啲post係比較沉,都係盞搞
仲有最重要一點,聽講連登最近已經有開post數限制